\begin{lstlisting}[
	basicstyle=\small
]
ActionNode reconcile(Node a, Node b, ConflictSolver solver){

	@ \color{blue}{Soddisfa il requisito 2 del problema di riconciliazione (paragrafo 3.2)} @
	if(!(a.isDirty()) && b.isDirty()){
		return propagate(b, a);
	}




	@ \color{blue}{Soddisfa il requisito 2 del problema di riconciliazione (paragrafo 3.2)} @
	if(a.isDirty() && !(b.isDirty())){
		return propagate(a, b);
	}



	@ \color{blue}{E' stato rilevato un cambio di tipo. Esso viene marcato come conflitto} @
	if(a.type!=b.type){
		return solver.solveConflict(a, b);
	}



	@ \color{blue}{Conflitto dovuto alla modifica del contenuto di un file} @
	if(a.type==F && (a.delta!=b.delta)){
		return solver.solveConflict(a, b);
	}



	@ \color{blue}{Conflitto dovuto alla modifica del contenuto di una cartella} @
	if(a.type==DIR &&(a.delta!=b.delta)){
		ActionNode tmp;
		

		@ \color{blue}{Mappa le cui entry sono coppie di nodi corrispondenti tra i due alberi} @
		Map intersection=intersecate(a.getChildren(),b.getChildren());
		
		
		@ \color{blue}{Nodi aggiunti in A} @
		Map addedA = a.getChildren() - intersection;
		
		
		@ \color{blue}{Nodi aggiunti in B} @
		Map addedB = b.getChildren() - intersection;

		for every item in addedA{
			tmp.add(actionAdd(item));
		}

		for every item in addedB{
			tmp.add(actionAdd(item));
		}


		@ \color{blue}{ Scorrimento di tutti i nodi comuni e chiamata ricorsiva sui sotto-alberi} @
		for every entry in intersection{
			if(entry.a.isDirty() || entry.b.isDirty()){
				tmp.add(entry.a, entry.b, solver);	
			}
		}

		return tmp;
	}
	

	@ \color{blue}{ Rimozione dello stesso contenuto da entrambi i file system} @
	if(a.type==NIL){
		ActionNode tmp;
		tmp.add(actionRemove(a));
		tmp.add(actionRemove(b));
		return tmp;
	}

}
\end{lstlisting}
